琴晚耶穌報夢，話朕係天選之人

咁係代表啲咩？

有機率會斷手斷腳同比熔岩燒

佢又冇話揀你做乜
可能只係揀你成為一個特別戇㞗嘅傻仔都未定

咁你仲咁驚丕sir做乜？

you are the 秋生瘟

無驚過
笑話，為君點會驚個臣子？

但你許都之外嘅領地都係掛緊曹家嘅旗wo
你唯一嘅漢臣又比人送空盒自殺
之前有人佔領許都又畀黨武力鎮壓

你點睇 協仔

朕受權畀佢哋代朕管世

朕係靈帝，你個不肖子敗左朕既江山